{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3010806",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하운드 광안리"
    },
    "text": "広安ハウンドホテルは感覚的なトレンドインテリアで有名な宿として多くの人に人気があります。 このホテルは広安里の海と広安大橋を一望できる素晴らしい位置にあり、広安里海水浴場から徒歩1分の距離にあるので旅行者にとって非常に便利な宿泊場所です。 ホテルは計49室の客室を保有しており、近くに南川駅と金蓮山駅があり、交通が便利です。 ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援サービスを提供しています。 ただし、フロントサービスは23時から08時まで運営しておりますので、要請事項は23時以前にしなければなりません。 ホテルは清潔に最善を尽くしており、お客様のご了承をお願いいたします。 ご予約のキャンセルは可能であり、チェックイン及びチェックアウト時間は曜日によって異なりますので、ご注意ください。 客室内での毀損やイベントは禁止されており、未成年者は保護者と一緒に宿泊できます。 ルーフトップは24時間利用可能で、外部からの飲食物の持ち込みはお断りしております。 駐車場は無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 宿は広安里海水浴場の近くに位置しており、広安大橋の全景が観賞できる客室もあり、お客様に大変満足しています。 また、親切なスタッフのサービスと清潔な状態が好評です。 しかし、一部の部屋では騒音が発生し、自動販売機を通じてのみ備品を購入できることに注意する必要があります。 全体的に高いコスパを誇る宿ですが、位置と宿の特徴を考慮して選択した方が良いと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "広安ハウンドホテルは感覚的なトレンドインテリアで有名な宿です。広安里の海と広安大橋を一望できる素晴らしい位置にあり、広安里海水浴場から徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは計49室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには南川駅と金蓮山駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントサービスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのフロントサービスは23時から08時まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような言語の案内支援サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "ご予約のキャンセルは可能ですが、詳細は確認してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は曜日によって異なりますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内での制約事項はありますか？",
            "answer": "客室内での毀損やイベントは禁止されており、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ホテルのルーフトップは24時間利用可能ですが、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような景色が楽しめるのですか？",
            "answer": "ホテルは広安里海水浴場の近くに位置しており、広安大橋の全景が観賞できる客室もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 489
    }
}